中佬入，有無人覺得返工開心過返學好多？

個工作量，時間其實差唔多

但壓力好似返學仲大d

讀U時為左谷GPA

臨quiz同exam都緊張到癲

成日通頂溫

而家返工有錢收

唔使通頂

壓力無之前咁勁

又有成就感

讀U無咩努力
但返工應該開心過返小學
日日做功課 長假有假期功課 仲要考試 放學又要補習
而家起碼放工放假唔洗煩返工野